92人雜交28人患愛滋31梅毒

【綜合報導】北市警方上周查獲九十二名舉行搖頭性派對的男同志，經衛生署疾管局檢測後證實當中有半數人，即四十六人染有性病，包括二十八人感染愛滋、三十一人感染梅毒，當中十三人是重覆感染愛滋與梅毒。由於在上周性愛派對中感染的人不會馬上驗出病毒，衛生署疾病管制局擔心疫情擴散，將請相關單位加強查處這類性愛派對。

警方上周查獲九十二名同志舉行搖頭性派對，其中半數昨被證實有愛滋病或梅毒。 資料照片

雜交後患
衛生署疾病管制局愛滋病及其他特殊傳染病防治組長歐乃銘表示，這種轟趴（Home Party）性愛派對，只要上網可聚集不少人參加，難以掌控。依《後天免疫缺乏症候群防治條例》規定，列管愛滋感染者，若明知感染卻與他人發生性關係，將可處七年以下徒刑，未遂犯則要處以三萬元以下罰鍰。疾管局將請地檢署併案偵辦追究刑責。愛滋感染者權益促進會則發表聲明譴責疾管局做法有如白色恐怖。

人型蜈蚣

數學題？

好好笑

緣份計劃

華山論劍

幾多分?

劍術大會

甲甲

睇完之後jj有d唔舒服

92個冇著衫既男人過河
河入面有食魚既JJ
班男人應該點過河？

就咁過

食魚既JJ

he he 兩個都惡心

仲要92個。。。。

可能91個屌1個呢

好似係舊聞

來忘掉過去 來淫亂派對

o

真喺難想像

葉問都喺話"我要十個"

現場一定好腥

得人驚過原版

基 全部都係基

多元丫麻

04年嘅新聞
Old news is so exciting

下面仲恐怖

警員：什麼姿勢都有

台北市立性病防治所技正林瓊照受訪時說，國內通報的愛滋患者有五千多人，但是根據專家推估，實際的感染者應是通報個案的五倍之多，且根據性防所這三年的篩檢發現，搖頭族感染愛滋的比率愈來愈高，因此，提醒若是有參加過轟趴的人最好快去篩檢。
聽到雜交派對的男同志有逾半的人感染愛滋、梅毒，中山分局當日負責查緝的警員個個臉色鐵青，第一個衝進去現場的刑警昨受訪時說，進去的時候，「看見很多沒穿衣服的男人都正在做愛，什麼姿勢都有，那個畫面真的很恐怖，以後做那檔事的時候，好像都會回想到，沒想到竟然是個性病溫床！」
一位當日協助製作筆錄的派出所員警回想當日情景時說，當天聽到有人說他旁邊那個嫌犯有愛滋，「不知道該怎麼辦的感覺，一陣寒意，無法形容。」派對地點所在的農安街住處則大門深鎖，附近鄰居表示，這幾天都沒看到有人進出。一名住戶擔心地說：「政府要不要去幫那個房子消毒一下呀！」

好撚不安

第一個咪

仆街中伏

果然

你個名

台灣搞緊同志立法

單野會唔會造假

華生

現場陣味一定不得了

基佬真係好嘔心

班基佬明知大家都有病都亂鳩咁搞

北市係 新北市？

92個冇著衫既男人過河
河入面有食魚既JJ
班魚應該點過河

笑撚到我仆街

92個互射

184Q

屌 笑撚死

皇天擊殺

假設一開始只有一個愛滋患者同一個梅毒患者
每次有46個做愛組合
最少要做愛幾多次先可以有28個愛滋患者同31個梅毒患者？
(20分)

每人兩Q

184Q

92人雜交，四十六人染有性病，包括二十八人感染愛滋、三十一人感染梅毒，當中十三人是重覆感染愛滋與梅毒。
問
a 染上性病機率 (2分)
b 假設樓主是一名染病者，問他只患有其中1種性病的機率(4分)

拍定手先

乜撚

我讀drama架

留名睇解答

成地精

痴撚線

假設同有病嘅sex就一定會染病，每次sex後同志會回到party再抽

a. 隨機抽出一名同志sex，已知同志沒有愛滋病，求你染上梅毒的概率

b. 你隨機與三人sex，求你染上性病的概率

c. 你隨機與20人sex，求當中只有5人或以下有性病的概率

d. 已知你sex次數跟隨泊松分怖，而每小時平均值為4，求你下一十五分鐘沒有進行任何sex的概率

用嚟同人溫概率

等睇答案

出得幾有心思 不過懶得計

都話b囉咪話左

我讀drama架嘛

其實我都未計 出俾人做 就黎exam
歡迎各位巴打幫我計

正

間房一定好臭

垃圾筒生磨姑

小心有牙

皆大歡喜

掉入集中營，人道毁滅啦

團～結一心有新轉gay

無人拍埋個3個數睇到928同831？

2016-4=2012

唔���愛妹妹個蓮

個差佬手套都唔戴😱😱😱

哇
捉晒去人道毀滅啦

做咩啲撚向晒啲河到㗎 仲要進化到識食魚

插住過

幅圖好好笑

所以班友成日開gay post

樂多巴打

死基佬應該全部捉去人道毀滅

哈哈

好撚臭

應該全部問斬

條河會無哂魚

火刑啦屌

基情洋溢，滿瀉咁濟
點解台灣���人會咁開放

等陣做下當溫書